畫圖狗求砌機List

畫圖狗想換機，
要黎畫sketchup autocad photoshop ai
輕鬆rendering
Budget 有幾平就幾平。窮:(
求大神賜List

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

BUDGET

生活迫人，又窮又要畫圖。

5000到，可以平就平拜托

儲多五千先買啦
五千蚊砌部機想整片畫圖
就算比你砌咗
最後咪又係玩鳩自己

咁最平要幾多？師兄

10000UP

輕鬆Rendering 簡單野得唔得？😭

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,945

試完記得寫篇用後感，警戒下世人唔好衝動

🤔 呢個方法好似唔係好Work😂

師傅，會唔會奶野嫁？

見到條list就唔開胃

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Sapphire Radeon PULSE RX 5500 XT 8GB GDDR6
價錢：$1,750

1 x Corsair CV Series™ CV450 450W
價錢：$339

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,033

盡平， 畫圖就 AMD card ，同價位下性能高過N卡。
寧願行2666 都要有16GB ram ，8GB 太慢。

好食顯卡同ram！

Ching 呢個點睇？Work唔Work？

可以，正常開到機。
幾合理分配 $/效能

不如儲多啲錢先

我早排dup左部15000up
但係都剩係算中就快有中上
讀design要燒錢㗎
樓豬儲多啲錢先再算啦

簡單Rendering 有冇問題？